有無pt job係可以夜晚番3至4個鐘?

好撚窮 想搵下外快

有無巴打請夜更pt ?

有，但僅限男，有意pm

我都想搵...
有諗過馬會但岩岩完季

ptbf

Ptgf

酒吧waiter

留聯絡？

plz pm

Pm左

uber送外賣

點contact 你？？

有意，求pm

元氣而家請緊人
你可以去試下

利: 做緊PT